facebook有段片叫人唔好歧視特殊兒童

的確特殊兒童需要被包容
但見到呢3位媽媽 有2個都唔只生一個小朋友
一個老 一個肥到豬咁
生出來小朋友健康機會已經比正常低
生完一個有問題都仲要再生
好心就唔好害咗啲小朋友
生到個特殊兒童你地無錯
但再繼續生就有
唔單止影響個小朋友
仲要浪費社會資源照顧佢地
然後仲要影響到其他人
想正正常常搭個車食個飯都比你搞鳩住
再仲要比你喊住話人唔包容
生仔真係要考牌架

agger 咪撚再繼續生啦屌你
人地生仔關你撚事咩

咁有冇得人道毁滅

其中一個老母係咪地鐵發顛果個八婆？